爐石事件，挪威國會議員表態

屌 總結下佢講咩啦 咁長點睇

屌鳩 blizzard

叫佢用吓個腦 諗真啲咁做值唔值得

叫blizzard重新審視，話佢罰過火，字裡行間係知香港單野， 同班狗d衰野

幾句英文姐, 講得好好, 睇睇無妨

簡略地講左警黑問題叫共雪重新考慮

總結：作為一間國際企業竟然連基本人權都唔識尊重，唔該你用你嘅豬腦諗清楚應該點樣處事

屌都屌你先啦

你時間好寶貴呀？睇哂佢要幾耐

人地國會議員本身係暴雪fans
咁有心去信, 字裏行間都透露有留意成個反送中運動前因發展後果

就唔值得你花費少於十分鐘去睇封信?

成個post 最有用既comment

點會，好多人唔知發生咩事，之前睇d媒體係9寫。

你喺邊睇架 有冇Twitter去推推佢多謝人